依加唔興架喇 冇人會再比個心出黎

冇借帳

你以為你地已經好啱key
然後你就打開你嘅心交出黎
點知你決定個一下你就已經輸左
從來冇人當你係一回事
氹你攞個心出黎做小丑咋傻小子
你剩底嘅只有羞恥
依加你連返去原本生活嘅權利都冇

對唔住

出嚟做嘢係咁㗎啦

所以一日未知人地係咪有心都唔好拎個心出黎
唔係hurt 既會係你

個心xanga

係 屌腥㗎

嫌你xanga

邊個攞先邊個輸

加油move on啦樓主 如果個個都咁諗 就唔得掂架啦 人同人之間更難交心 社會更冷漠 更多player 你都更難搵到相依到老嘅朋友/伴侶

利申 因為咁說服緊自己唔好咁諗